［集思廣益］我想直播比一個人睇我打機 可以點做？

我有個細佬 佢受左傷係醫院住

咁我又唔想佢咁無聊 佢又鍾意睇我打機 想問有咩可以將我電腦打機個screen share 比佢 仲要零delay?

我用過twitch，會delay10幾秒 所以冇得同佢一路傾一路玩 求大家幫幫手

skype

Skype有時會好lag btw 多謝你

team viewer

........認真啊

等我睇睇先

經得網絡就會有delay架啦 要求好高wo

Discord screen sharing